香港既走資將會加劇

Bloomberg: Hong Kong Turmoil Has Millionaires Eyeing Other Wealth Havens

香港既富豪已經計劃緊將身家轉移去新加坡
因為逃犯條例令佢地擔心錢放係中國勢力範圍安唔安全
亦有人開始諗定2047年前點部署

恭喜林鄭一個人打死香港既Private Banking
你果然好打得

存款利率上升?

放心，十年後共產黨就會話係暴徒嚇走有錢人，然後實行社會信用系統。

（睇下沙士，佢地都夠膽死話共匪救香港）

走資都咪走去新加坡啦 嚴起上嚟仲不知所謂

各位離地中產, 你哋有冇諗過香港層樓同車位點走呢?

快走

係轉都唔係轉新加坡啦
屌on99咁

即賣走囉 DSD都要走
唔通等人踩人先走呀？
蝕死你呀

其實點解經濟好似無咩反應
根本有錢果班早就已經走緊
事實係根本好難走 走唔到
一有大金額舉動中共望到實一實
只好將錢放係香港市場慢慢走緊
所以點解個股市都無咩反應好似正常咁

最好係香港 之後瑞士

林鄭焦土派第一人

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

共產黨未死得曬

其實不停走緊 只係我地個mpf托實

焦土

用字要清晰，你地

利申：全北美

hsbc有得揀北美開始 就全押北美

純請教，唔識野
我知瑞士一定係最安全
走錢去新加波有咩唔好的！？ 法例保障唔甘好？

新加坡＝李家話事